聽日(8/11 星期日)係周梓樂逝世一周年

「一些香港人周日可能會到停車場悼念，如果去的話要戴上口罩，限聚令下最多4人一組。確定要和平地致意，不要喊獨立口號，避免放置鮮花。鞠躬後即離開，不要逗留，遵守所有規定，行使我們特首聲稱香港仍然擁有的自由。」

記唔記得黑警點阻住救護車？

1:17

希望大家唔好忘記

唔一定要去尚十悼念
但希望大家唔好忘記梓樂
佢嘅死因依然沉冤未雪

如果去嘅話
小心埋伏
只需帶一支鮮花就可以
明天見

有心手足麻煩幫手推推

推

毋忘梓樂

push

尚十見

唔好唔記得

Never forget

Push

遍地獻花

推推